國際聯盟2.0 既《禁止核武條約》搞左幾年終於獲50國批准通過 中美英法俄歐以印巴全沒有加入

聯合國大會2017年7月7日通過《禁止核武器條約》後，截至2020年10月23日，它已有49個簽署國。聯合國24日表示，已收到第50個簽署國洪都拉斯的批准書。

條約生效後，根據國際法，核武將首次被視為非法。

國際紅十字會（International Red Cross）同日對此表示支持，稱歡迎即將生效的TPNW，並形容24日是具歷史意義的一天。

2017年諾貝爾和平獎得主國際廢除核武器運動（International Campaign to Abolish Nuclear Weapons）的執行董事菲恩（Beatrice Fihn）亦讚賞道，50個國家簽署批准書，展示他們在建立新國際規範方面表現出真正的領導能力。

但所有擁核國及懷疑擁核國全沒有加入，令人質疑實現裁軍的作用。

聯合國

國際聯盟

越來越橡皮圖章

講個笑話 : 聯合國

聯合國

禁止核武？？？

將自己的國家與地區，送比敵人

其實，我覺得香港重更加需要有核武器

邊個諗出嚟架
引人笑

空想主義政客諗出嚟

香港需要核武

係新國際聯盟

完來50國裡面9成都係太平洋中美洲小國，睇得上眼既得南非，冰島同奧地利

得無核武既國家簽

幾時核武無效化既武器出現就有機會
想搶走由核武威嚇而獲得既權力, 無人會放權

核武國
美英法中俄印巴

懷疑核武國
以色列同北韓

核武無效化=核能收皮
又會有新一輪能源危機

北韓證實有左好耐啦

On9 咩 有核國家邊有可能棄核

南非烏克蘭棄左

台灣都係
只有忍者導彈係唔夠嘅

核武無效化即係核能可以控制得更好
(e.g. 隔熱技術, 反應鏈中斷技術, 核塵降沈去除技術)
邊會收皮呢 , 反而控制得更好代表可以更有效用核能

得南非有資格